# SOME DESCRIPTIVE TITLE.  
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER  
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.  
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.  
#  
msgid ""  
msgstr ""  
"Project-Id-Version: mtwifi project\n"  
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"  
"POT-Creation-Date: 2024-02-25 12:00+0100\n"  
"PO-Revision-Date: 2024-03-09 12:00+0100\n"  
"Last-Translator: MrHPX <502766238@qq.com>\n"  
"Language-Team: Chinese <502766238@qq.com>\n"  
"Language: zh_CN\n"  
"MIME-Version: 1.0\n"  
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"  
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"


msgid "Wireless Overview"
msgstr "无线概览"

msgid "Please waiting......"
msgstr "请等待......"

msgid "No wireless device found."
msgstr "没有找到无线设备"

msgid "Work mode:"
msgstr "工作模式:"

msgid "* need reload to apply changes"
msgstr "需要重载以应用更改"

msgid "Reload Wi-Fi network"
msgstr "重载Wi-Fi网络"

msgid "Reload"
msgstr "重载"

msgid "Configure Wi-Fi device"
msgstr "配置Wi-Fi网络"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Add Wi-Fi network"
msgstr "添加Wi-Fi网络"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Interface:"
msgstr "接口:"

msgid "Type:"
msgstr "类型:"

msgid "Channel:"
msgstr "信道:"

msgid "Status:"
msgstr "状态:"

msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

msgid "Wireless is disabled"
msgstr "无线已禁用"

msgid "Enable this Wi-Fi network"
msgstr "启用此Wi-Fi网络:"

msgid "Disable this Wi-Fi network"
msgstr "禁用此Wi-Fi网络"

msgid "Edit this Wi-Fi network"
msgstr "编辑此Wi-Fi网络"

msgid "Delete this Wi-Fi network"
msgstr "删除此Wi-Fi网络"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Wireless is not associated"
msgstr "无线未连接"

msgid "Reconnect Wi-Fi network"
msgstr "重连Wi-Fi网络"

msgid "Reconnect"
msgstr "重连"

msgid "Disable Wi-Fi network"
msgstr "禁用Wi-Fi网络"

msgid "Disable"
msgstr "信道:"

msgid "Enable Wi-Fi network"
msgstr "启用Wi-Fi网络"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Associated Stations"
msgstr "连接的站点"

msgid "Auto Refresh"
msgstr "自动刷新"

msgid "Interface Configurations"
msgstr "接口配置"

msgid "reload"
msgstr "重载"

msgid "to apply changes"
msgstr "以应用更改"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save & Apply"
msgstr "保存并应用"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Device Configurations"
msgstr "设备配置"

msgid "Restore Profile to Factory Setting"
msgstr "恢复出厂设置"

msgid "Raw Configurations ( Edit WiFi profile directly )"
msgstr "原始配置（直接编辑WiFI配置文件）"

msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgid "DO NOT MESS WITH IT IF YOU DON'T UNDERSTAND IT"
msgstr "如果不懂不要随便修改！"

msgid "AP-Client"
msgstr "AP客户端"

msgid "Scan Wireless Network"
msgstr "扫描无线网络"

msgid "Connection Configurations"
msgstr "连接配置"

msgid "Please waiting while the page is loading......"
msgstr "页面载入中,请等待......"

msgid "This will overwrite ap channel."
msgstr "这将覆盖AP信道"
